秋天到啦 我作左首詩

秋天秋天，非常寒冷。
有點乾燥，最好燒烤。

好詩好詩

ching果然係識貨之人

又八仙嶺嫁啦

car big

樓上樓上，十分智障。
正一濕鳩，衰過隻狗。

屌屌屌屌，屌屌屌屌。
屌屌屌屌，屌屌屌屌。

[quote]又八仙嶺嫁啦[/quot

作得咁差

對對本為消閒作樂

pish

潤痕潤痕，嫁害良朋。
八仙嶺上，奪去人命。

中大中文第一榮譽？

點解秋天要作詩 作完詩要食壽司 食完壽司要柯屎 慘！

好多新會然

第一句

加埋卡碧落去會更絕

潤痕潤痕，嫁害良朋。
八仙嶺上，卡碧殺人。

<秋> 佚名
秋天秋天，今天便是。
今天今天，明天秋天。

秋天秋天，秋天秋天。
秋天秋天，秋天秋天。

呢篇同我個篇有得一戰。

連首詩都唔撚改

秋天氣圖，片段落雨
雨水渠道，路網站在

秋天未去到非常寒冷

我會改進

推

《四季》

秋來秋去 冬來冬去
春來春去 夏來夏去

好唔好 有無意境？

回帶

秌

我覺得可以。

秋天到了 冬天就到
春天未到 夏天剛走

垃圾

請出招

新詩 秋天 by某人
秋天之前是夏天，
現在香港是秋天，
秋天過後變冬天，
春夏之後又秋天。
秋天後驟變冬天，
春夏之後又秋天，
無論是否在秋天，
我都喜歡玩粒lin。

秋天登高，好易跌倒。

收筆好俗
本身都是好詩來的

冬天燒雞翼 分分鐘

唔錯，樓主令我想起一首古詩

屌閪屌閪，我愛屌閪。

大力插去，對準閪loan。

秋天來了？ 即刻搏咀
一年四季，都要搏咀

作詩作詩 十分白痴
寂寞之時 夠鐘call g

低質